點解 csl 死都唔開通 VoWiFi ?

所有網絡商都開左 VoWiFi
但csl死都要用傾King黎代替
屋企啲死位完全收唔到!

開通你老母

仲要有時無啦啦自動斷左線唔識連返

垃圾 csl死都要寫 4G 唔用LTE

On9 ，開通台灣用架

部s7長期連住，但就成日因爲佢著q左我個mon

少少錢都想慳lo

4g > LTE

LTE= 3.9G

on9 4G先係正常

長期演進技術（英語：LTE，Long Term Evolution），高速下行封包接入往4G發展的過渡版本，被俗稱為3.9G。

雖然長期演進技術被電訊公司誇大宣傳為「4G LTE」，實際上它不是真正的4G，因為它沒有符合國際電信聯盟無線電通訊部門要求的4G標準

以為LTE就型d咩

傻尻

柒到唔敢睇

死返去台灣啦

雖然4G理論上快過LTE
但係依家用緊LTE （smt) 仲快過以前用csl(4G)
同埋有wificall方便好多

有d地方真係電話收得一格，呢個時候wifi call好有用，我用csl就聽都成問題，有wifi call既營運商就傾足全程都得

咁呢度係咪台灣？
唔係就用返啟用

你咁講 其他台咪全部 3.9 G?
我講緊iPhone show 個個唔係android show 個個wo

樓主柒左好多獲

有乜分別
個台俾咩佢就show咩架啦

嚴格啲黎講
LTE係差少少先去到4G個水平
但依家普遍全球大部分通訊商都講到LTE=4G
所以咪講講吓個個都以為LTE=4G

呢到係香港呀